其實好似好多人仲未明咩叫超必

同對方可以有談判籌碼 最終對方會讓步或對方升級武力攬炒先叫超必

我同意可能一開始唔使咁盡 但要set deadline , 對方再唔回應, 讓步 , 就做盡

例如初初一,兩星期內比較和平 , 過左再無回應就盡d咁樣

大家點睇

而家好似唔記得左deadline 同宣言